老老柒柒，習種算唔算犯左<辱警罪>？！

如果有辱警罪的話，算唔算？

之後學習種問d黑警，會點？

'

香港都冇辱警罪